有無人覺得m記自助點餐反而無左以前種味道

唔覺

大勢所趨

唔講
好耐冇食m記

唔中意你可排隊買餐

有冇多啲闡述
冇咗咩味道

屌
好心佢都整隻APP啦，反正依家ANDROID PAY同APPLE PAY都可以IN APP

佢個自動機 又LOAD得慢，個SCREEN太大無左個重點
大家都搵一路搵搵搵搵搵...
買個普通餐都要幾分鐘
遇著D師奶阿叔就真係仆得街...

風你老母味阿
20幾蚊垃圾野 食完咪走囉

成日見d 阿叔禁禁下走左
個樣咁樣